查實唔多公平

苦痛都係因人而異，所以究竟邊個先係最慘嘅，根本就冇辦法比較。
但如果將完全相同的苦痛施與兩個人。
忍耐力勁果邊可能唔會出聲，但弱果邊就會叫哂春咁。

照道理，忍耐力勁果個人應該先係更加值得尊敬嘅。
但係呢個世界卻將叫春果班撚樣稱作「可憐的人」仲會溫柔咁對待佢地。

而真係忍得果班就要自己頂哂，望住班撚樣搏同情。

公平與公義

認同

所以你見到叫春既都係女人

忍耐是積極抵抗，示弱是消極抵抗

同埋狗公

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

讚同

你明就好

女人

係職場上特別嚴重，小弟工作女多男少（大約8：1），我條team仲要除左我就全女班，班女人是非，八婆，篤背隻，鬥出位乜都有，我普通男人一個，我想專心工作唔想鬥，但每次開會就變批鬥大會，八婆篤人就無問題，比人其他人篤即刻扮弱者，我作為男人就仲慘，篤人我做唔出，扮弱者更加做唔出，往往就比人篤完又博唔到人同情，屌！啲老女人，醜女，肥婆心靈真係好空虛，真係好仆街